由今日起，請記住【沒有親人，只有手足】

親人即敵人
只有手足先係最信得過

YOU WIN

所謂六親咪又係舊屎垃圾用綁死青年人

東方話係親人篤灰你就信曬
好撚on9

智障仔係咁上下

有幾出奇，幾多親戚不和，好似我朋友咁大伯二伯同佢老豆爭遺產，幾家人都不和，親戚都算親人，唔做你就假

如果你親人係藍屍
唔通你會原諒佢?

今日人地唔打華夏文化轉打割屋企人𥱊

幾樣都要打

「手足」比狗逗到供曬其他手足出黎又唔係未試過

呢啲已經等同叛徒

佢未供之前都仲係「手足」呀嘛
呢個post話剩係得「手足」信得過

一督灰即當叛徒

所以，根本冇人信得過
希望大家唔好再發開口夢，會累死好多人

係冇得揀嘅情況之下
寧信手足，莫信（所謂嘅）親人

樓主想搞文革

現實中根本冇得唔革
你唔消滅佢哋就俾佢哋消滅

已封鎖會員 機人之魂